hsbc信用卡熱線打唔撚通

早排申請咗張信用卡 佢話3-5日會寄俾我 而家成個月都黎都仲未收到 但又send sms黎叫我activate張卡 完全唔知張卡去撚咗邊度

個垃圾熱線打咗半個鐘都打唔通 有冇人知可以點搞

依家郵差派信好似一星期一兩日，有排等

正常，本地平郵而家要4星期

差唔多喎我
張卡斷撚左叫佢寄張新既黎
一個月都未有

然後打去佢話寄左
可以幫我報失 但要再寄過
我話咁等下啦

寄左俾人

我8月4號收到sms話智3-5日內寄
未收到上星期四打左去問
佢叫我等多一星期
佢話依排好多人話收唔到
因為郵局隔日開
你慢慢等啦

但已經足足一個月 佢仲要sms叫我盡快激活 如果未收到就要打俾佢

我就係驚係咁

係 我都收到依個sms 打去叫我再等

ching竟然打到 我打咗幾日 次次都話非常繁忙

好啦咁我再等下

我拎住電話等左廿分鐘

去門市問

郵政今日開始恢復正常服務 等多幾日啦

入卡po睇，唔少人7月中到依家都未收到

我就8月6寄出未收到

申左ae 5日內 dhl 送到屋企

好正常，早排 一星期派3 日 信，有d地方135，有d地方246。 收完佢個sms 過多幾日就應該收到卡

入信用卡POST 追POST啦
依家平均要一個月先寄到
郵政罷曬工

好似唔太關事
係HSBC 問題多啲

我試過hotline兩個鐘先有人聽

CITI 一樣都係成個月

我尋日淩晨發現有人盜用我張信用卡
打大新銀行個查詢信用卡可疑交易熱線
屌咁都要等大半個鐘先有人聽電話
如果係一般理財熱線真係唔知幾耐先有人聽

我八月頭信用卡被盜用,銀行話出番張新卡俾我,到宜家都未收到

試過等75分鐘有人聽，開住免提等下啦

我都係郵差一個星期派兩日信嘅時期等hsbc card寄來
都算快收到喎

佢sms話3-5日後會收到，最後等咗9日。